[冷氣軍師收皮啦]榮譽只歸於勇敢之人 20190914

成班連登仔成日掛住話人唔做野，而家手足做緊勇武野又唔鼓勵，真係正仆街
我今日就係要話哂俾所有香港人知，只要你有呢個心去做野，我地都會絕對支持同鼓勵！對敵人既手段有咁過份做咁過份，唔駛就住就住終有一日全民勇武！

仲有唔撚識用就唔好用「送頭」呢個字，明明係狗濫捕，藍絲亂打人，反而話番自己人轉頭既on9仔一律block！

炮台山戰線
1.【眾多手足圍戰國旗藍絲！拖鞋A字裙OL加入戰團！】
保護手足不放片
評語：巾幗不讓鬚眉，口罩都無個都企最前，分化撚仲係到吹緊風話唔好出去幫手

淘大戰線
2.【大量手足學識私了加hit and run】
一手見住大量手足開遮私了，記者都唔小心影唔到，保護手足不放片，剩係少少數放事後

3.【打到廢老保險醫生紙都跌埋，成功搞到個藍絲醫生停職】

評語：一箭雙鵰，善！

西灣河戰線
4.【咸濕阿伯搞女手足俾人私了到滿面血】

評語：入棺材個一日記得請哂咁多位手足幫你抬呢張做神主牌啊

天水圍戰線
4.【手足智取零被捕，班狗出嚟俾街坊屌到一棟都無】

評語：無勇武場面，但做到有史以嚟少有既0被捕0受傷，又做足哂野，完全抵讚！

其他戰線
6.【何君堯辦事處被燒毀】

評語：齊高歌！

有咩今日勇武既野，隨便分享！

榮譽只歸於勇敢之人

【推】8.31嚴重傷者現身說法

push

好波

ho ball

Pish

互相合作 不分化
和理都好幫手 有幫義士做掩護 有拍片救人

好波
都希望被拉手足平安

今日出嚟拍片掩護都係勇敢之人
當然行多一步緊係好啦

最抵屌係個班撚樣冷氣軍師仲叫人唔好出嚟

Land of the free and Home of the brave!

推

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

勇武做得好，人人都知道。

但你個 post 似攪分化，又想製造閙交討論。

我驚你攪散個運動

私了個女人單野你唔講我都唔g，好正
放低包袱，要比班藍絲狗知道做狗唔係冇代價

勇敢非勇武

只要你敢企前一步，你就係夠勇敢既人

無錯我係專用嚟屌出口唔出手既個班冷氣軍師
唔出手都無問題，叫人唔好出真係正仆街

淘大今日勁多俾人私了冰山一角only

其實真係要多d尼類速戰速決，咁先唔會留底太多證據，就算今日俾人拉左既手足，冇證據之下唔會告得入。雖然可能俾人玩48個鐘，都好過入去坐幾個月甚至幾年。

淘大戰線一開始真勇武唔多
但個個都好堅抽
數埋廿個都唔知有冇
都敢沖過去救人
同藍絲開拖
之後d人嚟晒更加唔使講
淘大戰線好多手足都武技lv up

公民抗命，全民抗法
當負責拘捕既機關已成敵人，我地根本連法律個關都到唔到
除咗私了我地別無選擇

私多幾次， 仲可以收錢收幾多？

等緊1皮1日我地即刻仆去做到時藍衫黑衫都係自己人

我認同，下次再遇其實係要叫多 d 人出，我們人多佢地就唔敢打人了。和理非出來唱歌，d 藍 c 打人勇武就還拖，人一多，保護勇武走。

無錯，支持私了。當然我地唔會主動向藍屍引戰，但如果佢地夠膽過黎攪事就一定要佢付出代價。

佢地嚟多幾野我真係唔擔保個班MTR落單藍絲會唔會俾人當街麻包袋

還拖，1分鐘解決，走佬

狗都捉你唔到

人人也是藍C， 也是黃C，We are connect , 人人私了， win win

有拍片救人

我可以做fa了

班廢老行到一半，自己人係廢老團入面發信號，班廢老即刻俾人打到一仆一碌

屌

我淨係見到和理非左膠應該檢討下，完全唔覺得樓主分化緊

你覺得分化只係有班垃圾唔敢面對自己既懦弱，見人講真話就屈鳩人分化

五大訴求 TG Group List
更新時間：9月15日，01:36

今日項目:
915 民主日

915 英國領事館請願

即將項目:

•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上的群組
•••定期乙發佈，方便新加入TG手足
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，增加反送中陣營的動員能力
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。嚴禁向任何人士透露個人資料，後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，只需幾十蚊
•••privacy settings：nobody
__
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
__
@Dadfindboy
（請提供資料幫助老豆揾仔）

公海總谷2.0
@Parade69
（公海總谷1.0死亡後的正式延續）

抗爭交流公海
@saveinghkgrp
@saveinghk

18區聯合群一官方頻道

九龍城（18區聯合群）
(Closed)

油尖旺（18區聯合群）

觀塘（18區聯合群）

屯元天 （18區聯合群）

荃灣、葵青 （18區聯合群）

深水埗（18區聯合群）

沙田（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

黃大仙（18區聯合群）

南區（18區聯合群）

大埔（18區聯合群）

北區（18區聯合群）
(Closed)

離島（18區聯合群）

彩虹街坊

九龍灣之友

將軍澳公海

黃大仙公海
@wts810

各區突發狀況&良心小店資訊

新屯元天大埔自救民團
@tgttmyltsw
(取代舊有屯天元大埔自救民團)

港島西
西營盤，石塘咀、堅尼地城

炮台山

筲箕灣

太古

屯門哨兵channel
@TMSafeArma

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

紅磡，土瓜灣

抵制TVB資訊
@sayno2cctvb

SUCK 4.0 Channel

SUCK 4.0 公海

銀髮族

7二易 校巴接放學

糖水Channel
@eatsyrup

關注婦女性暴力

交稅技巧研究公海

全港連儂牆公海
@Lennonovazed

地區文青學生少女支援熱線
@shojosupporthotline
@shojosupportchannel

被捕義士關注組
@youarenotalonehk

反送中受審公海
@welovehk

國難五金（非牟利流動防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（支援義士）
@hkrevolutiondocument

香港反黑組
@HKAntiBlack

仆街集中營
@PoorGuyCamp

民間記者會 公海

實時現場新聞
@realtimenewsbroadcasts

反送中己核實資訊
@antiextraditionverifiednews

真-香港人頻道TG
@hkaneyeforaneye
（網絡傳聞：避免follow IG版本，小心保障自己私隱）

抗爭聯合陣線TG黃頁
@hktgyellowpage

香港調查情報課
@澲HKIIS

寶寶channel，玩狗狗
@canigosomeplacefun

民陣官方
@CivilHumanRightsFront

612 reminder
@reminder612

港人自救
借宿、住家飯、流動救護車

Uber救護車
@hkuber

大消物
物資、車手、實況、失物
@bignewsmaterial

認證哨兵消息頻道
@scottscout

抗爭前線直擊
@frontlinelive

香港tg新聞及資訊廣播
@hktgb

反送中投票及新聞
@VoteVotePublic

777文宣傳播
@hkposter777

反送中文宣谷
中文

International

Live (24小時即時) :

手足唯一做錯既野係個廢老比人打完竟然可以企得起身
真係震驚香港7百萬人
以後C了希望可以踢爆春袋先，見到條友扮暈想甩身可以大大力踢佢春袋，唔醒就真暈，醒左就打到佢真暈

兄弟爬山，不割!

下次再做多啲 一人一腳

.

大快人心

榮譽只歸於和理勇武

721 811 831

而家我都日日帶傘出街。唔抽兩嘢水，至少幫手遮下

平安不被濫捕

好撚嬲有啲人淨係識係後面大叫口號同拍片
屌好心見到有手足自衛勇武就開遮啦
仆街無線成日cut到得啲勇武打人
藍絲打人又唔播

真係屌晒班垃圾
你估叫口號可以郁到佢條毛呀
又唔敢膽勇武自衛
唔好同我講連開遮擋住鏡頭都做唔到呀
仲左呢冷氣軍師
呢班花生友口號友真係想屌好耐
做返啲有建設性既野保護大家好冇！
唔想再見到手足勇武自衛上鏡呀

推推推

支持勇武

支持分化。

今日9.15 大遊行
希望勇武堅持「不受傷 不被捕」既原則
唔好死守 等狗衝

依家被狗捉左 唔係係狗屋坐48小時咁簡單
係直接送去新屋嶺被狗打殘，強姦，被自殺，肢解，活摘器官，送番大陸
屋企人要被迫滅聲
女義士救下你地唔好行咁前 班狗專捉女性

完左個遊行
請大家要留意身邊有冇秘密警察
有時間最好換左衫先搭車
留意商場既監控鏡頭

自己個人覺得全黑已經無必要
全黑最大既好處係保護身邊既同路人
但對家有臥底警察 所以都係要獨立思考
而全黑最大既壞處係好容易被秘密警察係回家既路上伏擊
不過 尊重大家決定 依然全黑去遊行

希望大家遊行完之後繼續提高警覺

公安唔合法冇權執法，人多就打，人少就跑

送頭既意思係，你明知個勢兇險都去搏。

同埋冇汲取失敗經驗都重覆犯錯導致被捕。

痴線 1.咩叫勢危？你定道係危？尋日最後有成1:1既人數，唔係有班分化撚叫人唔好去隨時多過藍絲，人多一人打一拳班廢老一分鐘訓係到，同埋根本好多人都走到，所以狗先連個十一歲既都拉番去充數

2.幾時有人打過淘大？全新戰場嚟